Sony XZ3 香港10月發表啦

Sony 早前於 IFA 2018 上發表了新一代旗艦級手機 Xperia XZ3，該機手機在外型上改用全新的設計，並首度採用雙曲面屏幕設計，令人有一種全新的感覺。SONY Mobile 今日正式宣佈 Xperia XZ3 將於10月4日正式在香港發表，屆時將公佈該機的上市日期及建議零售價，對這個 SONY 新旗艦的網友就要留意。

新一代 Xperia XZ3 將機身厚度由 Xperia XZ2 的 11.1mm 減至 9.9mm，進一步令外觀更好看。此外，還採用 18:9比例的6吋 QHG+ HDR OLED 2K 屏幕，至於機身背面就設有指紋識別器及撘載了主鏡頭。

至於在規格上，Sony Xperia XZ3 採用6吋 QHD+ HDR OLED屏幕，這塊屏幕加入了X-Reality for mobile 將一般畫質提升至近乎HDR質素。此外，在屏幕兩邊首度加入AI側屏感應介面，與HTC Edge Scene 相似，用戶只需輕拍兩下XZ3的左右兩側任何一方屏幕邊框，介面便會智能地預計您所想使用的應用程式。處理器就配備 Snaapdragon 845平台，仍舊內建 6GB RAM + 64GB ROM，搭載1900萬像AI功能主鏡頭及1300 萬像自拍鏡頭，電池容量為3300mAh等。

留番架仔自己用黎打飛機啦

買an機梗係買大韓民族Samsung

咪撚戇鳩啦

成部三星咁款

Sony
XZ2同XZ2P都好多問題

Sony XZ2P連機都打唔到

三叔69 漏埋光唔認數

too late,同埋fingerprint scanner嘅擺位太反人類
仲係唔太相信係架仔出品

Sony 機海大法

其實個新聞有好多問題，你可以自己睇下